有無細隻仔視摩迪做偶像?

摩迪算唔算瘦人踢波既icon?
利申:摩迪fans

奧斯卡草尼馬包皮古天奴天使呢

咁沙基利165cm

我大隻仔

沙基利好大隻

調查多次

摩迪唔算瘦啦

Insigne 163cm

咁kante呢